今日，全民效法黃大仙居民！唔好硬碰！差佬扯旗嗌咪唔好理！

今日邊個衝，邊個設路障，邊個搞事就係鬼！
今日一定要和理呀！
要合力制止班鬼！
差佬扯旗嗌咪唔好理！想引你搞事喳！
記住！全民效法黃大仙啦！撚狗唔一定硬碰！
忍一日呀！

推呀！

Push

推

自推 -3

自推 - 4

pish

自推 5 !!!

自推 6！

幫手推！

推呀！
冷靜呀！

封站唔好理呀！你地搞事中伏架！

弱智仔搏人注意喳！
唔好理呀！

今日唔好中計，求下大家！今日目標好清楚，一定要和理架！

推！
唔好衝呀！